[LIHKG]粵語配音討論(16)揮揮魔棒解開咀咒

]本區設於動漫台，以討論於香港免費電視台播放之粵語配音動畫(及其週邊、原作 etc)為主
討論劇集／綜藝節目／吹水為副

開post既temp:

------討論紀錄------
#1 12034
#2 70348
#3 102194
#4 131001
#5 155697
#6 182517
#7 207745
#8 224178
#9 240849
#10 285142

#11 359860
#12 411691
#13 451935
#14 500660
#15 644483
#16 768262

亞尤利婭

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

屌那星今朝超人打爛仔都cut，不如
直接射死光打怪算啦

viutv最近都唔知做乜撚

點解變形剛4將德州譯做得州

啲女畀你溝晒

鬼燈頭先講左句支那豬

意識不良
個詛字係特登打錯定點

句歌詞嘅字幕當年本來就係寫咀而唔係詛

咀咒個咀本身就係錯別字，仲有好多人唔知詛讀zo3。

其實咀咒同詛咒係兩個詞語
前者係動詞，解鬧人、數臭人
後者就唔使講，動詞同名詞都得，意思亦係我哋熟悉嘅意思。
至於幾時開始撈亂係一個謎

不過呢個case佢直接quote歌詞，冇改啱佢嘅原因。

Viutv尋日播咗柯南?

鑽石天使好勁，一招就冰封自私怪

下星期日先播

睇延禧攻略，差唔多可以j晒全個配音組嘅女人

套延禧攻略爛片黎

柚子蜜

今日先知？

反智大陸片

mk助

屌你老母mk助

成日拍啲臭b個頭好易變弱智

半集幫偽毒龍助攻

豬豬姐姐隻豬Mola mola

祖國劇好好睇

Ran bb 把串嘴聲

畀人咬

豬又同學係咁叫

好慘好唔舒服，慘過做雞

牛丸d fd集齊曬我最鍾意嘅配音員

說甚麼春天?

驚唔驚變老

火影慰安婦香燐

遲啲瞓大結局 睇佢點cut到9彩

豬璃同學已被徹底攻陷
今集偽毒龍又又又抽水

牛丸好j d
對孖仔好打耳

延禧攻略好好睇
阿Lu 個角色好惡

但又唔怪得戇鳩助
港女櫻噉嘅樣真係好難引起性欲

延禧攻略抄食神
好好笑啊 笑到爆腸

今集無間接宣傳？

嘻

Yan 姐個宮女淫賤到
勾引男人

當家姐姐又有柚子又有Chloe

鄭麗麗個角色永久一副屙屎唔出既樣

勁摟打，完全配到想大巴大巴車落去
佢呢套配得好過無眉娘

成年都可以見紫悅

未成年唔見得

紫悅我屌你老母

垃圾reply唔好回

你勾結tlc

未來的未來有配音版

睇熱浪莉雅

雷姆被插死

有冇人今日5：30會睇？

係唔係有阿be?

就嚟播 百變小櫻Clear卡啦

翟耀輝返左大台，8月請人9月炒人又係點樣交人交數

反而女聲冇請返人

係

無咗件事

渣ga
miss真宮櫻
你就miss木之本櫻

駁唔到

Infini-T Force何寶珊配嗰個變機械人係咩玩法?

阿尤莉婭

Clear Card OP 好正
但節奏好慢

咁快寫死rae 又可以每日省一粒鐘唔洗睇套支那戲

Re0連續幾集都唔比男主死，即刻悶左

綾瀨遙都係張頌欣配好d
最近真係孔柔霸權霸埋日劇

個男主角好撚煩

但係今次套劇綾瀨遙演女強人，我覺得係曾秀清夾啲喎。

螢之光嗰陣係邊個？

到底延禧羅孔柔兼咗幾多條女？

曾秀清。

龍收藏好似幾好

雪兔哥哥～

j2而家播緊套嘢，丫頭把聲

熱巴個樣愈黎愈怪

成小姐吊到把聲好似imovie較左音高咁

不過丫頭把聲係奇怪嘅，聽原聲仲高音
另外內容都有講丫頭把聲好特別，所以一定要咁配？ 配佢都應該幾辛苦

熱巴好醜樣
膠樣蛇精男

雪兔哥哥～ 雪兔哥哥～ 雪兔哥哥～

一直冇留意原來小櫻代替左小丸子...
我寧願睇翻小丸子

冇正常過

Be大師點解唔投身翻譯呢行
浪費咗自己嘅才能

王牌天使登場

湊b仲有兩集就完

黃子悅在公開信中剖白，去年因情緒問題申請休學一年，至今年獲醫生建議復課，嶺大校方已經允許她復課，然而舍堂方面一直將其申請列作「等候處理（on-hold）」。根據嶺大學生服務中心舍堂組近日發給黃子悅的電郵，校方要求她滿足三個先決條件，才會准許把她放在入宿的後補名單。

子悅BB

邊套

龍收藏
好耐無睇偽子供番喇

百變小玉

點偽法

敢問 宜家啲動畫咁大陸feel

笑左

點解櫻珞咁串嘴
串過紫悅

Rae bb 個宮女好聰明
冇俾瓔珞捉到

係大陸動畫似日本先啱

有女J起馬好過奧雷卡

因為似你

一般貨色.jpg

Amanda要死

鼬太知

lady寶石寵物好好睇

出走地圖，80後環遊世界，玩創台灣
全部都係amanda

雷姆死得好撚慘

呢集真是嘆為觀止
好撚悲壯

火鳥老師

死不足惜
俾阿昴當玩具

原來build divers係年番黎

睇完都唔知今集做乜鳩
啲血腥程度以為自己睇緊喰種

睇睇下unnatural先記起今晚播巨人3

偽娘

有啲頂唔順咁多血腥死人動畫

Rae死左

A Mag
3小時 ·
一如上月的傳聞，由下個月開始在 myTV Super 的日劇台、韓劇台及華語劇台首播的外語劇集將不會有粵語配音，最諷刺的是不少人是為了聽粵語配音而訂購 myTV Super，無綫電視這樣安排絕對是趕客。

今集cut左野

有冇搞錯 仲諗著訂

火影世界第一

垃圾嚟計

火滾撚樣

有時轉台見viu 播海賊王真係忍唔住笑

有冇人知未來的未來粵語係邊個配

我都想知
諗緊入唔入場睇

諗起ATV播穿越時空的少女搵名星配, 屌你廣東話都講唔正

Why not?

舒貴人成小姐咁惡毒

大叔的愛好睇

unnatural完
真係好好睇
Chloe好食石原個含撚咀

唔記得追巨人
要訂mytv super 補番

火影轉聲了

有冇人有錄低巨人 1080 ，上兩個禮拜唔得閒錯過左

買mytvsuper

今集高達Chloe好萌

業火的向日葵本身劇情垃圾連配音質素同份稿都係垃圾

點解鹿丸把聲唔同

睇完未來的未來，剩係認得魏惠娥把聲

睇咗日文，見人話白石萌歌唔掂但聽落都ok, 星野源配得幾好

心跳光美好有意義，叫人唔可隨便放棄

我都係果句，一邊聽原聲一邊mon實底下行中文字幕，
mon到實一實！好撚原汁原味呀屌你老味！

皇后天使同海洋天使有咩關係
把聲一樣

渣

又執人口水尾

對唔住係我錯

TLC 又mon post
TLC = 神田川

身敗狗睇個時仲有無貼紙送

有

我無，買飛個時醒唔起問，唔知係派晒定個畜生暑期工唔記得派

咁慘
點解人生咁不慘，做咩都唔成功
係咪暑期工妒忌你太靚仔
明明可以輕鬆獲得的貼紙，可以令你失敗的人生稍為有成就，就係俾暑假工玩死

身敗狗讓俾我得唔得，我出5蚊ok？

50000000000000蚊
貼紙+八達通套

有冇人有飆速宅男第一季粵語版?

身敗狗成日喺呢邊抽水

龍收藏咁多大波女

Kelvin Hui ?

又扮野腎填穿

咪屈我啦屌你個系

火影要大結局了

做咩踢爆人？

終於完

金田一個怪盜好正

原來當家姐姐有真野惠理菜
不過唔係阿be配

邊個？

小丸子

電影版搵返黃鳳英配大野同學喎。

小丸子咁細個就想食洋腸

食奶奶

冇睇開 你講到好似好好笑咁

係幾好笑

成功爭取一塊領地

其實塊地唔係應該再細d咩

菜月昴好撚廢

yes

小馬都識屍鬼封盡同穢土轉生

估唔到小馬都有主線劇情

今集睇完問左自己幾次究竟睇左d咩

估唔到啲人都讚今集粵配配得好

其實近幾集都一直有咁嘅感覺

琴日viutv播完第7季小馬，今日tvb播第8季小馬

仲以為tvb全部都重播viutv

隻駿鷹成個吳若希咁

而家viutv six 都有小馬

聽日播言葉之庭好唔好睇

個人覺得唔錯
Btw係咪viu從配？

射箭重要定陀螺重要

J2 每晚都有3次元小馬

Viu播電影明珠先肯首播電影，早輪全部垃圾戲

廷禧攻略又播兩個鐘
聽日都係睇祖國劇好過睇新海誠

武川主任又係基

成間公司都係基

咁你係唔係

好想攬內田理央

chloe講野好粗鄙

但都好正

新海誠

重新配音？

睇祖國劇延禧攻略好過

Viutv字幕用誤點

言葉用返碟配？

追逐星星似乎係碟配

Yes, 似乎得秒5重配

秒5唔係都係新映版嘅碟咩？
你係咪得聽過舊時亞洲影帶版嘅DVD配音？

秒速5厘米男主角把聲同語氣同路人影山茂夫一模一樣搞到我一路睇一路load左路人個樣出黎

五十鈴廣告個vo都返咗CCTVB ？之前好似配過st紅與白的搜查檔案過中層

只係聽過言葉同繁星粵配，見配音班底有楊婉潼所以誤會咗

估下ggo cast
女主角:廖杏茵/成小姐
pitohui:yan (應該會好正)
不可次郎:Rae

Disagger
唔是應該是一定

屌真係頂唔撚順而家套duel master，對手出乜牌都好，主角永遠用同一招秒殺, 睇到燥

有邊隻卡game唔係？

你有冇睇卡game架，人地個啲次次逆轉都唔同仲好熱血
唔似而家套duel master咁千篇一律

咪又係嗰幾味

暫時Arc-v 好少用同一招秒對手，今季duel master 同妖怪手錶有得比, 每集等對手show off 完就出johnny 秒，劇情同樣近乎零

就噉講，通常砌deck都會圍繞某幾張贏牌砌，噉贏嘅方式自然好相似

已經唔係某幾張同相似勝利方法, 而家每集都係我場上有5隻jokers 所以話撚知你出啲乜總之我就贏撚咗，啲閒角既打法娛樂過勝仔但好少出場

我心中嘅卡game神作永遠只有 馬神彈果兩季

延禧呀Lu講完蘇州話，又扮柚子、豆豆、阿V，好鬼正

馬神彈真係好好睇
最後仲死主角

用盡生命值硬接

仆街了，雜總要清算叮噹了

今集re0終於好睇返

TVB播星光樂園III，令我又諗起閃亮星光Live單蘇州屎。

以下發洩

星光樂園III，OP歌詞少見炒車，令到我好少有send咗信去求佢改（我好少send信語氣咁輕，好畀面），而佢個改法又令我有啲意想不到。
不過點錯都好，都遠遠比唔上閃亮星光Live電影版。當中閃亮星光Live片尾（卽Idol Time 嘅OP）嘅翻譯係錯得離譜，有三句係完全錯誤冇得兜，仲要三句都係Idol Time 嘅TV size OP會出現嘅歌詞。不過，片入面Make it嘅歌詞係用群英社第一輯OP嗰陣嘅翻譯，雖然其他歌詞我唔清楚係點，但係單係呢首歌加埋Lovelive電影嘅往積就令我一直都覺得套電影係新映買群英社翻譯返嚟改。如果啲翻譯眞係群英社傑作，而佢喺引入Idol Time嗰陣個OP1照搬閃亮星光Live片尾個錯到冇眼睇嘅翻譯，然後TVB有機會播而個字幕嗰面又參考咗群英社跟埋一齊錯嘅話就仆街喇。
要喺TVB上面睇到閃亮星光Live啲垃圾翻譯（同埋垃圾配音）已經好侮辱雙眼同對耳，如果連累埋Idol Time嘅OP翻譯炒粉嘅話群英社絕對要做千古罪人。

講返正題，內容入面啲翻譯我希望唔會出事（雖然我一直都覺得TVB係買台版翻譯大執），上一輯我唔知係寫口稿睇錯譯稿定本來就譯錯，成堆小問題。（第一輯錯得最柒噉解，第一集就錯個最甘嘅俾全個追到完場post恥笑）
上次花漾精靈ED1同ED3譯錯我已經放生咗（因為內容都唔多掂，問題多到我唔想mark，索性放棄），星光樂園如果出事嘅話我絕對唔會就噉算。

BTW，TVB播閃亮星光Live嗰陣大執過啲字幕，不過歌詞就冇換成佢自己譯開嗰啲，結果要睇垃圾。

難得今集蜜柑多戲份 但佢變左做阿lu

講完希望唔好出事，然後卽日嗰集就有嘢配錯，仲要係阿寶級錯誤。

啲衰氣仲勁過多莉子

pito似v
amanda同rae正傳擔重 唔似會有

正傳同ggo冇衝突
更何況Rae喺正傳死左

閒角唔敢包
但主9成冇佢地

第95集

一二三一二三，一個轉身還原基本步

第97集

OP就繼續係修正版，你插曲就走嚟改漏，到底搞乜春

最後一集了，愛心天使真係好正

冇錯

全民造星唱不死傳說同數碼暴龍

街坊廚神有花師奶出鏡
［member]
[/member]

殿堂級聲優

屌你老母睇睇吓高達畫面無啦啦轉做林奠阴娥條閪婆

仲搞到小馬暫停

插播咩? 高鐵?

生駒里奈

ggo

死莓

都ok
估唔到M會係黃啟昌

之後應該會有小莓對美月

同期既四月新番 如果j2買埋賽馬娘就好

GGO唔錯喎啲戰術同分析。

星光樂園閃亮亮星光live（部份）鳩譯集（群英社及新映影片聯合呈獻）

首先，本集合係睇住廣東話版寫出嚟，卽係話劇情通順但其實譯錯嘅嘢我會miss咗一部份。另外，我冇搵歌詞原文出嚟對，所以都衹係聽個大概。

其次，廣東話配音版寫粵語稿嗰位睇唔明或睇錯譯稿而犯嘅大量錯誤全部不包括在內，本身已經夠長，加埋嗰啲錯誤眞係變金剛棒（多謝周恩恩）。另外，由於TVB播放時將字幕大改成跟錯上加錯嘅粵語對白，所以本集合以DVD字幕嘅原始翻譯為準。

仲有，同TVB版嘅譯法差異，例如歌名、主題戲劇名之類，基本上省略（我亦冇心情對名）。譯得一嚿嚿，或者少少唔準確嘅嘢，除非眞係好一嚿嚿，否則都係省略。

至於，點解我會咁確定寫「群英社呈獻」？因為除咗之前提過嘅make it歌詞根本就係第一輯台灣播映版之外，仲有就係大量台式翻譯同台版譯名，最重點嘅係美莉語尾嗰part翻譯居然用咗台版嘅處理方法，好明顯就係群英社提供畀新映嘅翻譯。
乜嘢叫台版處理方法？台版消滅咗美莉個puri語尾，所以「美莉唔再講puri」嗰集台版改成「美莉唔再扮可愛」。而電影入面美莉唔記得講puri而要詩音提嗰陣，翻譯用咗「你唔記得扮可愛」，卽係台譯。（另外，呢part粵配解錯翻譯稿變咗「你頭先話你冇扮可愛」，多謝周恩恩）

好喇，嚟料喇

（有啲長所以摺埋）

下個reply繼續

續

最後btw：其實咩係點點額……？

希望viutv 出年夾母親節時間播狼孩子

可能因為太難handle 現實嗰隻唔知會點

大叔配蘿莉

砂煲罌公主好正
柚子配公主角色真係冇得輸

柚子公主好打耳

女神/公主霸權

碌拎同時配三把男人聲

意外召喚

邊套？

頂，咁到召喚到

琴日套我們這一家

Yan 姐引誘乾隆

大台配音組配啲外語詞語嗰陣可唔可以google吓點讀先？
Hola 讀做呵拿

今朝j2 某台灣旅遊節目（唔記得名）

劇情片同紀錄片都間零中出事，旅遊片眞係打定輸數好過

火鳥老師好正

小櫻新op原來都係小櫻唱

原來yan姐咁奸，一開始扮純情

成個晚上都係0hay主場

Holyshit，我啱啱先至睇尋晚集GGO，Pitohui又係同一個錯法……

咁應該點讀

P吐烏宜

源自法文，silent H

讀錯毒撚至愛嘅SAO角色名，大台配音組今次仆街了

算鳩數啦，你覺得班毒撚識讀咩？

原配塔利班會屌，不過佢哋係唔係都屌㗎啦，所以你啱，算鳩數啦

P吐V

屌早幾集龍收藏個黑肉大波妹俾VIUTV BLUR咗

早知買六合彩

X-file由林元春配天山童姥係咪特登

Chloe唱藍藍天空高掛我的夢

跟住含住嚟講嘢

原來大台配音組仲叫維珍尼亞州，而唔跟新聞部嘅fuck拮尼亞州
清泉呀

之前數碼暴龍都係用哂正名

Puzzle & Dragons

明珠台字幕已轉

澳加唔止偷運破滅魔劍仲走私煙

呢兩日支那劇多咗chloe amanda

吹脹

合味道幾時整返個hehe廣告

抵啦

今集金田一啲對白咁土炮

好想俾0hey食落肚

今集pripara 班配音員轉晒tone膠得黎又幾好笑

Chloe配得唔夠型 反而Rae型到

陳琴雲好match個泡菜黑警

做乜今日後半集遊戲王會有回音，viu網重溫都一樣

屌你咁都要cut

應該係郁歪咗左右聲，呢套啲mixing 真係多災多難

原來巨人都係梁少霞做凌晞老母

但呢個唔係一個好嘅老母

鄧港文 李震權 陳成港 林筠翔

捉班高層去餵狗都會令隻狗肚痾

大台真係好波，今年已經走左朱妙蘭，請返翟耀輝，再唔續呢4位配音員。若果下年再續巫生約真係冇天理。

巫生自己走嘅話我唔理亦唔想理，不過炒人風氣不可長，呢種時勢唔續佢約就代表唔止佢一個冇得續

星美果6億債券應該就嚟爆煲，以大台果種唔續約當裁員，下年好難唔裁.....

所以大家要支持tvb
幫襯Big big shop
Tvb 先有錢出糧

黎緊下年要續約嘅應該係3,4期

暗殺教室2

八婆老師同烏間

粵配仲係咁正

我話之佢好唔好笑，總之唔好再好似上一輯出啲噉嘅對白畀人睇就得

Rae: 冇撚出息？？？？

屌唔撚知有殺老師2播

冇咗兒童台，韓劇台/日劇台/華語劇台 陸續開始用返原聲，除非會係翡翠或J2播放才會配音。
基本上工作量會同03年之前咁上下，但現在配音組O既人腳比03年時多出接近一倍，大台配音組一定繼續震、

其實仲有堆綜藝同旅遊節目要配

但用o既人一定冇動畫同劇集咁多lo

殺老師同之前一樣咁搞笑 keep住個勢就得㗎喇

今季我有興趣睇嘅日劇都唔喺tvb度

播完鬼燈無動畫播?

ViuTV cut動畫檔啊

（本帖同時喺多個地方發佈）
致有睇過《偶像時間星光樂園》嘅人

星光樂園第104集出現嘅日文當法文讀問題令我好懷疑TVB至今仍然用緊群英社嘅垃圾譯稿。群英社譯稿喺譯名設定上唔計任何同語尾有關嘅嘢同埋「螢光幻彩飄逸/輕快飛舞變身」單蘇州屎，暫時係相對完整，衹要有人執稿就應該可以去除大部份問題。但係一但去到《偶像時間星光樂園》，大量新人加入之後，到底群英社可唔可以handle到製作羣嗰種唔食字就唔安樂嘅心態就係另一回事。所以我喺度想集思廣益，集合《偶像時間星光樂園》入面要注意嘅事項或者建議翻譯，然後一但有消息會播新一輯嗰陣就寄去TVB。至於有關今輯至今所有問題嘅投訴信我起碼要星期四夜晚先至再打，而家唔得閒。

我目前諗到嘅嘢：
ユメカワ：佢唔係夢川唯個姓，而係佢嘅口頭禪，解「夢+可愛」。而「ユメ」係佢喺句子前端或詞語開頭加入嘅口頭禪（語頭），個語頭喺新映嘅電影版係譯作「夢夢」，如果佢去到第四輯譯稿反而冇咗嘅話就要加返上去。而「ユメカワ」係會同菈菈嘅「かしこま」（我知道喇）一齊用，所以譯文一定要係四個音節（例如夢夢可愛、夢夢Cuty、夢幻可愛之類）

ユメカワアイドル：唔好譯做「夢川偶像」！！！

タッキー：小唯部電飯㷛。台灣好有可能會音譯，但係由於港版有部「吸塵機仔」，所以建議意譯做「煲仔」

やる気、元気、本気/やる気、元気、寝起き：前者係夢川正午嘅口頭禪，後者係小唯嘅修改版。建議食返個「氣」字用「志氣、朝氣、正氣/志氣、朝氣、冇嚟神氣」

ミーチル：幸多みちる（漢字暫時用滿琉）喺星光樂園入面嘅名。本身「滿琉」同「ミーチル」近音，但估到群英社一定會指定漢字名，「美智瑠」呢類譯名多數過唔到佢嗰關，所以本名個發音似唔似就無視算數（而且其實我都有啲想留到「滿」個意思）。但係「ミーチル」嘅發音一定要譯成「美芝露」，因為佢嘅口頭禪「ミーチルチルチル未知なる道を導く」（印象中大概係噉），「ミーチル」係同「未知」、「道」同埋「導く」食字，所以譯佢個名做「美芝露」先可以食返「未知路」音。

ガァララ・ス・リープ：請確保係嘉拉拉而唔係卡拉拉，否則佢同嘉露璐段對手戲就大鑊。同樣ファララ要係法字開頭。

パパラ宿：最好唔好音譯，因為要同「星元宿」對應（其實我懷疑台灣嗰邊將「星原宿」打錯做「星元宿」然後照用）。可以譯成「樂元宿」、「星光宿」之類（但唔好譯「樂園宿」，因為睇開字幕組嘅人將「天堂宿」（卽星元宿）「直譯」做樂園宿，噉一定會混淆……）

私立アボカド学園：建議同帕普莉加學園統一用音譯，但要跟返英文音，例如「亞科卡多學園」

ゆめぷりか（夢川唯食嗰種米嘅品種）：唔好音譯。佢係食「ゆめぴりか」字（北海道夢美人米）。可以譯成「夢美星米」或者「星海道夢米」（如果到時ぽっかいどう係譯星海道嘅話）。

華園しゅうか：唔知點解大陸三個轉播機構入面就係得愛奇藝用「華園萩花」其他都係用「華園秀香」。而愛奇藝嘅字幕佬睇錯譯名表將「萩」打成「荻」，得打啱過一次咁大把。（J2鉸剪狗單嘢嘅翻版）。由於愛奇藝用嘅譯名對比起其餘兩間極之有台灣風（螢光幻彩時光、時光造型之類），我好擔心個名係群英社出品。所以如果眞係譯成噉嘅話，一定要確保用嘅係「萩」而唔係「荻」。（或者等伸橫巷或者麗嬰是旦一邊升級到偶像時間系列先至再講）

華園美愛：請儘量搵返柚子配。另外盡量唔好再編柚子配知里同美愛以外嘅大角，特別係唔好配滿琉，否則佢同知里段對手戲就大鑊。另外唔好再好似星光少女美夢成眞噉舊角讓路新角。

不過同群英社交涉多數冇好結果。眞心希望負責呢套嘅人有心思去同群英社交涉下……

有一樣唔可以喺信度提嘅嘢，單純講下：套片嘅插曲有星光少女美夢成眞OP，歌詞翻譯唔該自己搵返眞實錄影或者內部資料，再唔係重新譯過，唔好去Youtube上面嘅TVB錄影個CC字幕度抄，因為個上傳者打漏咗一隻字令到成個意思相反……

（頂，我呢幾晚眞係唔使瞓……）

點解希斯特莉亞把聲唔同晒

有咩唔同?

睇黎李震權轉自由身繼續配音

把聲沉咗惡咗

嗰個乖乖女係克里絲寧斯，唔係希斯特莉亞

幾時有第3部jojo粤配 台灣都已經配到第4部 明明頭兩部配得好正

其實佢係咪黐脷根㗎
一聽到佢把聲就好唔舒服
tvb炒咗佢都係好事，唔好再虐待觀眾

Where did you hear him?

佢開左個新page
仲同周良鴻一齊出左段配音片

橙色Viu買齊一至四部都唔見無線買第三部
都係唔好諗喇

第3部是咪最神
冇追開都知ZAWARUDO同個OP SPECIAL VERSION

想睇麥皓豐係咁講冇用冇用冇用

點解會叫成小姐兼配埋小櫻老母
好唔夠人咩?

勁得過巨人III？

巨人3角色多過小櫻要兼都正常

慳皮囉，嗰集小桃得一句對白

明珠台有Chloe配蘿莉

尋日睇85 我的主診醫生

點解班主持對白同上星期一樣？
一個話自己生完有Bye bye肉
另一個問係咪暗嘲佢

真係冇晒裸體聊天室

Re zero 之後無動畫？

潛水都大結局

今日3套一齊大結局
神巧合呀

Re zero 變劇
Gbd 變不知名動畫短片
小櫻變重播叮噹
動畫迷最黑暗嘅一日

唔知幾時有新動畫睇

真係一啲都唔簡單

屌那星駛唔駛一星期播兩集叮噹.....

ATVIZATION

Yan BB 配白俄羅斯妹
玩大根

呢啲唔係叫白蘿蔔咩

睇完殺老師再睇ggo

女王登基

今集啲對白好搞野

柚子配秋穗呢d咁溫柔嘅大小姐真係完美
佢令到呢個角色充滿氣質

今集Keroro有大波夏美

納比露變比卡超

播完巨人2播英雄學院2

終於播二

收下把口啦

又有張預東

但有Chloe同柚子

恐怖醫學都見到lovelive野

獅子山下個ptgf 把聲好萌

好慘個男主角

佢偷拍wo
同裝偷拍鏡頭落寶珊娘娘隻咚咚鼠的人渣有咩分別

聽到把死𡃁仔聲，都係不了
第一季第一集聽咗佢兩句對白即刻熄機
要聽chloe我寧願睇小火車迪迪寶

聽佢講故仔個集好聽到有睡意

係嗰集本身悶啫

小百合姐姐

8:30明珠紀錄片凌晞同張頌欣做孖女

點樣分佢地

橙橡筋係張頌欣
黑橡筋係凌晞

個節目送大禮，扮要揀野

大禮同大大大禮嘅分別
上集係揀全家加勒比遊輪套票同玩具車，最後chloe揀咗玩具車

偶像活動都救唔到動物朋友

就咁睇個表原來四月都幾多動畫係電視播，有成四套都係電視度睇
如果龍族拼圖同決鬥大師繼續播就會係有成六套

好多年冇睇無練嘅叮噹，配音轉就預左嫁喇，屌你！原來連胖虎首歌都轉撚埋，嬲到即刻熄電視

阿陸同公仔莎拉可以玩咩招式？

佐賀偶像大屍TVB幾時先播

棒球大聯盟1 香港幾時播過

今集小馬有朱妙蘭

亞視好似播過

播左兩期

等到大家都變晒喪屍嗰陣

因為李凱傑關係我決定追the good doctor

Viutv 播緊工作細胞

咁香港人既調節T細胞一定好好
成日都接觸到病源體

個星川莉莉係真中音配

d稱號好鬼死正

0hey對柚子

讀啱pitohui？

一齊爭星光皇后

ggo最好睇嗰集咁就完左

0hey真係好萌

教官

巨人真係好好睇

巨人打針入面的液體係來自邊個?

普通巨人

直程標準

亞尤利婭又出現

MISSED
MY AYURIA BB

點解索斯機械獸有特權仲追得咁貼
光美同星夢園

下町火箭有個開發部女員工好靚

j2買埋刀劍3

仲有free

成人情節

m先生咁靚仔

今集0hey吐槽得好鬼正
但套野真係

Rae又發癲

個ed

有一下以為壞電視

又要等勁耐先有下一輯

Wiki話預計2019年4月繼續下半季...希望係真.....

兒戲攻略好受歡迎 唯有極速添食 大台亦不得不緊貼
閪電視同DiuTV仲唔快啲做嘢

仆你個街 大陸劇就買到最紅嗰d 今季日劇最好睇嗰d就買唔到

Watch My Ayuria BB

成套d聲都好食個角色

J2 亞太音樂有sao

嚇撚到我仆街

上年都有

Tvb既索斯機械獸都有剪片佬搞屎棍

有咩要剪

一堆危險動作，電擊男主等等

柚子bb配男幼幼好得意😘😘

今集榮子同蜜柑同場

柚子嗰個係lil pri 輝夜姫嚟嘅喂

晨間劇童心四姊妹粵配四個有三個配過晨間劇主角。

唔知點解覺得柚子配知里有種違和感
聽咁耐柚子都未試過有
BTW,Lilpri個輝夜姬好J好多

蘿莉形態好J過偶像形態

尋日知里TVB正式出場, 今日就係佢生日, 係神巧合定有人故意安排 ? PRIPARA係咪有特權?

如此巧合 真係令人"大吃一驚"(東堂詩音tone)
真中菈菈: 嚇死人咩 個心離一離啊

係節目部話事人鐘意輝夜姬，見呢齣嘢有人似佢先至會播

以一張古萩莉亞藍那伯恩斯坦祝柚子蜜生日快樂

原來j2繼續播飆速宅男第三季。

我都係最近先知

聽日J2 播下町火箭係重播？

唔係，係第二輯，今輯幾貼近日本嗰邊播。

間宮小姓奴式呃蝦條

戶田靚左

做咩viutv無哂粤配動畫 播完從零開始界世界之後無野接

有 Kill Teacher 2

之前又金田一 又從零開始 每星期都追 依家無野睇了

做埋呢套就完全無野睇

viutv好似有買鬼燈2 但唔知幾時先播

原來下星期六連播兩集阿蓮

又借D意cut少檔動畫

呢套真心麻麻地

下町火箭佃利菜把聲唔同ge

唔係羅孔柔？

好似係紅林珠璃

原來林芷筠又出返嚟配，NETFLIX今個月上架果套SHE-RA有佢份配。

痴媽根準時走畀人屌同話難相處

為公司賣命是常識吧

買jojo黎播好過啦

鬼妹仔口音

男主好柒，不過粵配聲幾型
唔太接受到女人偷食做故事

星期三7:30 J5 資訊節目有chloe做旁白

聽晚開始?

應該睇唔到live

新動畫

梁少霞又做凌晞老母

呢個定律嚟㗎嘛

Chloe

變左梗

閘口斬擊劍，個名好膠

電話禁極刀之後事隔多年
第二把傳說武器終於搵到

佐賀偶像大屍D歌都好鬼高汁

Amanda唱歌

最新個集勁似羅姆爺爺同菲魯特
搞到見到莉莉就浮現出石梓晴把聲

下面係唔係生少左兩粒野

跟住文雅啲講，係咪無睪丸。 話說今集又斷腳、斷頭，又劏下體，又有蘿莉控，唔怪得變咗成人節目。

旁白把聲好似係鄧港文?

viutv播Build

出左廣告？
大台都食左兩套TBS 土7啦。
之前全線VIU播。

原來陳成港咁快轉自由身仲有JOB 出街。

成小姐唱催眠曲

最恐怖既係，講「兩粒野」既大山婆，同正傳配亞絲娜係同一個人 （袖子蜜）

Tamagotchi 都去埋viutv

冇Chloe配小甜心

搵石梓晴頂替

而家先得閒睇曬成套GBD
套野d劇情好膠仲要浪費左桃桃呢個角色

睇甜味京都，聽chloe不斷嗯嗯嗯真係一種享受

新幹線戰士都有佐助

佐助型毒撚

無啦啦搶走人部電話

真係成個佐助咁

唔知viu會唔會買路能2呢

連個老母都叫阿櫻
將來搵陳琴雲配博人都唔錯，
好耐無睇tvb動畫咁多配音梗，好正

聽Chloe食野係一種享受 可以洗走一星期嘅煩惱

大台僅餘嘅骨氣

搵李震權唱冰上溜星粵語同人 OP

連今集甜甜私房貓，就算做貓梁少霞都係凌晞老母

連今集甜甜私房貓，就算做貓梁少霞都係凌晞老母

（應該quote呢個）

我英2終於出廣告

等緊禮拜六j御茶子同八百萬

我覺得珍妮絲同知里調轉配會好d

變安琪公主

Q pi la pa~~~

龍收藏有囡囡沖涼

pito小姐

呢套嘢全部都係毒撚嚟

有冇人有睇六點J2支那劇？

歡樂頌？

琴晚發夢tvb播星夢學園劇場版粵語版
醒左之後好唔開心

播星光樂園劇場版都唔播星夢學園

偽娘渚

有我的英雄學園同ggo睇

舉哂中指

御茶子細個好萌

啱先恐怖醫學播轟轟戰隊OP

原來當年光美咁揼本

Twins化身光之美少女 以7位數字任香港區代言人(圖)

而家

不如俾埋VIU播啦

屍殺列車唔係TVB配音?

有齊木同黑子

咕嚕咕嚕一過咗阿拉哈比卡就冇咁好睇，唔知點解
今集把風之劍直情送畀仁傑，自抽是咪要腰斬

呢套完左之後播咩

How could I know

唔講

終於要播四月

雖然已經好舊

邊度？幾時？

Tvb 1月

做乜唔等四月先播

終於有套值得期待

早兩日超人GEED 又俾VIUTV CUT 到篤屎咁

好驚播拉打時都CUT 到狗屎咁

其實要睇嘅一早就已經睇左
有都係聽下大台點配姐

唔知 tvb點配呢

馮錦堂,黃玉娟同成瑤孆唱歌

雙葉小姐

成套最正係佢

棒球大聯盟二世

今集配漏左d反應聲
BTW,咁多部機暫時E3最型

廣告前秋田慘叫嘅聲？

一黎啦
仲有鄭麗麗有段奸笑聲直出原聲

終於補完巨人3
幾時有4

期待排球多啲

沖涼

葉曉欣配廖廖個配法有d似Chloe
BTW,邊度有得睇返曬咁多集甜甜私房貓?

今集小馬講聖誕，神巧合

呢齣嘢其實幾高汁幾搞笑

知里好正

JK家姐

聖誕得黑子同FREE

又無星夢學園劇場版

冇期...期待過

漫畫家姐福利擔當
上初中後棒球隊女多男少都幾多福利

平安夜當然是同PtqR一齊過

祝各位聖誕禮物

有集中post

失蹤人口

聖誕快樂

中2 PTQA = 患者

點解妖怪手錶一時卡通一時真人

聽日有得睇奈葉

唔講唔知

奈葉終於登陸免費台
BTW,1月上劇場版第二集

知里大人

點解77台重播精靈寶可夢

仲有半個鐘睇香港開電腦

用正統譯名配音
係精神ge

任天堂仲整埋ed幾有心

等我哋可以學習正統譯名

會計妹係77台賣廣告

宜家開始喇

以前啲聲依家仲配緊

有阿BE

SM播到43就冇左
我睇佢無印可以播到邊

好唔好睇？
近排都想睇翻啲舊野

好睇，第二季直頭神作

開電視如果淨係播一季未會好吊癮

應該唔會淨播一季

唔記得較奈葉錄影
點算

原來bilibili有晒三季

我啱啱都想講，原來08年兒童台播過

viutv有遊戲王同duel master幾時播埋bs

同埋播埋先導者

WIXOSS 好啲

有線版A's 個終極慢鏡op咁出名居然都咁多人唔知有線播過

寵物反斗星tvb vs viutv

用一幅拉芙達祝Chloe生日快樂!

Chloe生日快樂

唔知遲下77台會唔會播返劍道甜心同絕對可愛,呢兩套都冇廣東話片源

兩套都係顧詠雪做主角

呢兩套都好好睇

冇睇過
最好星期二 三 日播
呢幾日冇嘢睇

聽日有得睇拉打，但佢個節目簡介好奇怪

甜甜私房貓好好笑

靚仔大雄

井原醫生煲老藕

御茶子好好j

拉打

求粵配cast表

桐生戰兔-張振熙
萬丈龍我-嚴鎮華
冰室幻德-陳健豪
石動惣一-袁德基
石動美空-陳穎琪
瀧川紗羽-陳雪瑩
有把聲係陳成港但唔知角色名

勁

有保留預告

有PG 就唔使cut片？

內海成彰-陳成港
剛剛冇睇畫面淨係聽聲冇留意到

其實係，以前大台情願緊啲，費事出事啫。

繃緊?

咪係嚴鎮華LO，不過都聽錯一個

我反而剩係聽啱美空

咁啱呢集得幾句對白，仲要係扮眼瞓時講，所以咪中左招

莉莉安角色歌

佃社長日日叫人造福社會，不計利潤
員工唔洗出少糧咩

2018年tvb女配音員動畫主角最多係林元春同凌晞(7個冇數錯嘅話)
BTW,呢年算唔算係配音界多災多難嘅一年

又係時候睇友誼報告

又上水

得 viutv有官方倒數

新一年了

LIST?

林元春: 小玉 皮卡蟲 鷹仔 雛田 小櫻 傑保倫 洋平老母 (好多舊角色)
0Hey: 真子 陳亞梨 奇凜 寒咲幹 女王 美莉 蓮

傑保倫戲份少到咁都算主角

唔怪得我數極都唔啱數

話曬係套野嘅吉祥物黎

你地覺得年度最佳粵配動畫係邊套
咕嚕咕嚕魔法陣同re0都做得唔錯好難揀
但如果真係揀我會揀re0

咕嚕咕嚕同rezero做年度最佳？引人發笑？
前者對比起同期作品嘅話係唔錯，但對比起上半年嘅話根本不成氣候。rezero人名都讀得錯我眞係唔想佢做年度最佳……

咁你覺得最佳係邊套

我自己就冇心水，不過求祈噏套美術部都已經贏咕嚕咕嚕九條街啦。

總之就點都唔係巨人iii啊ggo之類，呢兩套除咗搖頭嘆息之外我都講唔出啲乜。前者就配音工序全炒毀咗份寫得唔錯嘅稿，後者就譯到成劈屎噉而配音工序都唔算好突出。

銀魂冇得搏喇掛

唔計多啦A夢同銀魂呢d嘅話,我覺得係舞動青春

真子

真子做老婆
千夏做sp

東東
完全唔食個角色

因為pitoV而揀ggo
仲癲過日配

今集好多Chloe

希望宮園薰係0hay配

WHY

男主角係火野映司配音 女主角自然係泉比奈配音啦

恭喜你估中咗

真係

又回到0hei同Rae做主角嘅時光

細路把聲係仁傑同傑保倫 神連接

係太陽乳奈夜祭明

仁傑: 梗係因為唔係用喇叭吹啦
傑保倫: 口風琴唔得㗎

連對白都好有咕嚕咕嚕嘅搞笑風格

聽日就係星宮登陸香港五週年 時間真係過得好快

好開心今日可以同個小妹妹傾星夢學園，原來佢哋一直冇忘記過佢地

四月如果VIUTV 播既話:

OP裸體 打格仔
男主倒地流血 剪
用棒球掉男主頭 剪
高空玩樂器 剪

應該會咁

咁之前咕嚕咕嚕都俾tvb cut 咗唔少小黃梗同清涼畫面。

就算係無線播我都從來冇期望過

都唔明點解咁多動畫揀，偏偏要喺呢個時段播深夜動畫

對於衣加嘅制度，我有得聽粵配已經滿足

光るなら 真係好好聽

冇得睇櫻庭蘿拉

夢遊症被B財團DQ咗 諗都唔使諗玩夢遊症嘅歌 嘟夢遊症啲衫喇

明明star啲歌咁好聽

第四季都仲未播

0hey又配金毛

金毛御用配音員

アイドル活動同埋Let's Aikatsu好聽過Aikatsu Step好多囉

係episode Solo 同Start Line

Start line就梗係配Pripara啦

AGGER
頭4季首首經典
之後冇咗種感覺

Diutv有小新電影播?

係 好似播到2月

點解友人A變左做朋友A

Lu姐喺侍女扮癲婆好正

有咩問題

前幾日被蘭花草一曲洗腦 心血來潮就改歌詞 順便紀念星宮登陸香港五週年呢件事
---分隔線---
藍色的天空 底下一班偶像
閃閃的金光 活著了盼望
時光早飛逝 轉眼已經五年
回憶於心內 一直未能忘

蘋果與春音 都趁機破浪
多得TVB 令夢想發亮
伴星宮著陸 尖叫聲歡呼登場
無綫佢曉做 觀眾應該讚賞

虹野與真中 再續美好想像
搞gag兼嚟真 讓靚橋碰撞
評分乃兩極 激讚裡不少反彈
虹野好短命 街機不得埋岸

承先的真中 驚嚇的聲量
鐘聲嘀嗒響 救朋友係至上
夢川一接力 幾近統統是負評
前輩已轉校 也急腳救危亡

桃山與友希 出世起風浪
街機小修改 使玩家感絕望
動畫幾十集 不似當初的輝煌
重喚老世代 複製經典配方

如今的表演 傾盡了血汗
fans識感恩 也要懂見諒
若初衷不滅 請課金多支持
延續好歲月 光照舞台上

你睇過套野未先？個terms好重要

77台套穿越時間的少女係咪首播動畫黎
冇係其他台播過

似乎係全港首播

77台個pv唔似2016年既動畫

我冇印象套片有用過「友人A」嚟食字之類喎

咁冷門都買

我唔知朋友同友人有咩分別
以我理解就冇分別
但係淨係聽過人講嘢用朋友，冇聽過友人

屌你

Raebb嗰角色抄初音未來架？

合作

真係Rae

把聲好磁性

睇過套野嘅人講翻/討論果時都會用翻「友人A」哩個terms ，其實都算係其中一個特色黎

當然要用「朋友」都冇問題，但我自己就會覺得少左原譯果種感覺囉，冇咁深刻

咁不如睇番日文啦你

跟原譯就一定要睇翻日文？
粵配嘅形式就唔可以用翻原譯？
咁我睇翻日文囉

你下次同人傾計嗰陣試吓講"我識咗新友人呀", "我聽日同我友人食飯呀"咁囉, 睇吓人地知唔知你UP乜

香港地邊有人講野會用 友人
唔覺大台咁改會有咩問題喎, 朋友A 深唔深刻係靠劇情,唔係靠個名
你係先入為主啫

連續兩次咁順攤
估0hei真係0hei
估Rae真係Rae

個情況就好似全世都用宇智波
但得香港用內輪咁
個個討論都用宇智波，但唔代表香港要就大家用內輪

舉個極端少少嘅例子
唔通彩雲國物語啊藍龍蓮啲知心好友1號，知心好友2號要譯做「心之友其一」「心之友其二」咩？

我唔知噉講你明唔明

哈利波特粵配都跟書嘅「原譯」，將聖誕舞會叫做耶誕舞會
你又覺得o唔ok？

將照搬日文漢字嘅翻譯同埋用台灣翻譯混為一談，本身已經牛頭唔搭馬嘴。

耶誕係「香港唔用嘅中文」，而友人係根本唔係源自中文，根本就係兩個唔同類型嘅問題。

照搬日文漢字、用台灣/大陸中文，兩者我都唔buy
我只係舉多個例反問大家

把聲似tone成電腦聲

你舉例子都舉個好D喇, 電影同電視邊可以一齊比較...

你要舉就舉 田中君為何如此慵懶中直接使用"女子力"一詞黎反駁

不準吐, 給我否下去

咁老尷既今集起底事務所

今朝冇人J raebb ?

j牙薰

恐怖醫學用動物朋友bgm

聽過星夢學園第二季bgm

一定要救返珠露露

菈菈三個原來咁重

菲特把聲幾好聽

點解有霧矢葵

隱性小葵控

奈葉2

黑絲雙葉姐姐

又播蝗劇

皓鑭傳《廷禧攻略班底》年30晚起tvb周播7集

痴撚線 成個2月都係大陸劇

今年C3有Aikatsu!

C3節目表出咗

今年C3啲嘉賓好似幾正

屌 aikatsu個stage掛羊頭賣狗肉

不過高達STAGE都係掛羊頭賣狗肉

GUNDAM anisong special stage
嘉賓：BACK-ON，Iris

想點?

今集你去日本搞乜鬼幾好睇

開電視果套穿越時空又幾好睇
不過啲配音真係好唔自然下，好有當年亞視嘅藍貓feel

個個都棒讀

藍貓都有睇

起馬好過時間飛船

點解既

老鬼嘅童年係咁上下

我覺得內容上係嘅，
配音就

Aukatsu 配akb
有冇搞錯

J Rae bb

J 0hay

今集有冇戲份架

播咗都唔知

點掛羊頭賣狗肉法?

演出嘉賓
AKB48 Team TP成員 － Mina 潘姿怡（左）、Pinhan 邱品涵（右）

想知GUNDAM關Iris咩事, 真係成team 黎晒有芹澤優?

唔係呢個iris啊，係唱創戰潛行者ed嗰個iris啊

屌那星又賣狗肉

又有

仲有人記得rainbow live

我一生記得神作

小葵條裙
諗起張柏芝

喊咗

0 hay唱歌

一千零一夜有chloe同柚子

有趣

原來得我一個第一次睇:D 得我一個淨係睇粵配動畫:-(

我都是第一次看

[WOW] 挽歌填咗唱k小魚仙粵語版

東東揸緊機械人打緊嗰陣都配得OK但一同其他人講野或者唔喺部機上面就出事

又有露比睇?

終於......不過莎菲要轉人

轉咗做千吓你嘅露比會唔會畀返阿LU

唔輪到佢唔畀返，唔係嘅話第21集呢段就仆得街了

千阿里代配啫⋯⋯

辛苦阿lu啦
仲要配皓鑭傳

好爛傳

依家啲𡃁妹會鐘意星光樂園，但點解唔會鐘意寶石寵物

因為無語尾

Love & paca 唔係語尾嗎？？

911幾好睇

Agree！

多啲俾元春做呢啲，唔好套套都碌玲

幾時有得睇露比

黃viu居然有成套入樽粵語

甜甜私房貓

個起底事務所啲對白咁土炮

下集有得睇Chloe打

多啦A夢聽胖虎唱歌要預約入院

年三十多啦A夢係聖誕回

神巧合

恭喜發財

今集奈葉好好睇

新年快樂

其實菲特究竟係邊個配?

亞視版本

嘩，某正職爆料嘅配音員，配到咁樣樣都俾人提名最佳男一
佢又開咗幾多個分身投自己？

新幹線戰士愛回家化

又有花生

菱川六花個飲茶假膠post出左名

邊度有得睇

Fb某group

度

齋睇＋食花生，應該唔會少忽肉啩...我估

呢度

不過都活躍

討論區

正

TLC 最中立

Watch Kill Teacher 2

包包面

chloe 好認真

Chloe 用萌聲認真好正。

套穿越時間的少女都幾好睇

又唔記得睇

之前我都講過，不過係啲配音生硬啲囉

啲配音好適合配動物朋友

真心好睇, 第二女主同水城花音性格幾似, 好正
另外仲真係教科學原理, 好難得

啲科學原理好深睇唔明

今集幾好睇
主角阿爸為左畀赫茲係臨終前知道自己既發明對未來好有用
而不惜改變歷史講畀赫茲聽等佢唔洗鬱鬱而終，堅係真係歷史達成

今集恐怖醫學講香港最長命

廢老係籃球場打波有乜特別

御茶子好生性

青梅竹馬輸俾空降
阿椿好慘

好難咁講，公生呢種藝術家多數係會俾知音吸引，仲要薰差唔多可以話係佢人生同心靈救贖。公生無遇過薰既話，椿都可能有啲機會，但係公生就可能走唔出陰影。

東京喵喵仲有粵唱

有邊套青梅竹馬可以修成正果

柯南

唔記得錄 點算

阿畢同abby談情好難頂

阿畢成日都諗上床

點解東京喵喵啲女咁正

睇77台啲動畫幾好可以訓練聽力

邊道有得從溫翻穿越時間的少女？
好想睇

點解你咁得閒 日日睇

奇妙有新日劇

東張西望

Bones 大結局，先喺傑佛遜整個大型bbq先

查理布朗

如果endro~!可以擺免費台播就好

最後一集

聽日播寶石寵物

求下你一定要曾秀清配蘿拉

寶寵7

櫻明

祐馬同學做唔成情侶做咗阿哥

七年前係咪播寶寵2，櫻明遇上露比嘅日子？

sorry，唔係

早左一年冇神巧合

靜音再腦補

柚子侵犯鑽頭專利

好正

寶石寵物修煉都係要夢想達成噉爬懸崖

係遲半年多啲呀

你又死喇

感動

柚子有大小姐霸權

霸咗曾秀清嘅大小姐霸權

正式開始Chloe霸權

偽娘不了

阿lu做面癱病人唔知點解配得好好笑

（有圖+珍貴）清朝既偽娘男妓

清朝雷歐娜

聽聞自己陰乾自己

最新嗰集911阿be起碼配左3個唔同嘅角色

C3 速報， 另有刀劍

霧矢葵唱歌好好聽

紫悅聽日仲會唔會去aikatsu台灣版？

買左三日飛梗係去晒三日

如果有埋香港小葵就好

見個場無咩好行, 而且完全唔識新AIKATSU, 無動力再去
靠你報告

又係荃新天地安排啲機畀人玩

奇妙英文台

有大面yan不過無中文字幕睇唔明

幾時先有jojo第3部

俾viu買咗，唔會喺tvb播？

唔知原來今日有御茶子睇

今集做觀眾只係得少少鏡頭。

今集主要睇焦凍

每個星期二阿畢同元春嘅談情戲簡直挑戰緊觀眾忍受肉麻嘅極限

今集仲有百合出軌

COCO停刊
tlc都仲未得到想要既野

TLC 會慶祝幾耐

皓鑭傳yan姐

奇妙final cut 大結局，套野幾有死亡筆記feel, 好緊張

睇緊。

大結局有冇N篇咁爛？

劇個犯人無塑造到夜神月咁高智，所以俾主角套到話自爆都算可接受既。不過真係好典型手法。

雖然自爆個段麻麻地, 但VS主播都幾感人
好少睇日劇咁投入, 對上一套應該係unnatural , 下町火箭都好睇但說教味重咗少少, 而且有啲重覆
J2新個套神探大叔睇咗一集無興趣再追
希望奇妙再接再厲買高汁日劇

呢兩集都好多上田梓

唔睇節目表唔知 聽日99台開始重播潛水1

傳說中嘅泳衣集數
隼人老母

小真斗

tvb播緊舊版美女廚房仲係4:3，亞視化

殺老師同廢久撞左

決定睇殺老師，之後即刻用mytv super時間回溯半個鐘前。

真宮2重播完畢 之後到白雪姬
男主仲係樫野 女主仍然係未海
99台係咪覺得呢個“錯配”好過原先嘅配對?

有無人睇81台四月是你的謊言？

今晚播鬼燈2

之後j2接我英。

BB要健康pv有Chloe萌聲

有佢做旁白，即係陳欣喺奬門人做嘅就好

家姐

Karma is a bitch

Chloe 配白靈兒把聲好調皮

愛蜜莉雅

初初聽要諗下係咪Chloe配，因為佢壓低咗把聲。雖然無聽開佢用呢種聲線，不過感覺幾啱個角色。

菲魯特

個c兒on99咁

邊個配明日香同綾波麗

真嗣

曾秀清配綾波麗
柚子蜜配明日香

豆豆係明日香原配，dvd版佢好似連綾波麗都配過

傲嬌大小姐霸權

亞視版綾波麗係咪程文意？

唔係，名唔記得，佢係配小馬寶利既紫悦/青蛙軍曹（第一代）

周文瑛

你個笨蛋嗰句譯得好奇怪

唔畀講蠢材

原來係呢個原因
痴撚線

不如播etv啦

乜蠢材唔出得街咩？以前好似聽過？多啦a夢應該都有？

你係咪傻架？
你係咪白痴架？
你係咪on9架？

早幾集陀螺黃山先罵完勇格蠢材

有無人會追舞石？

聽日廢久緊接殺老師，竟然冇撞

雷姆

又有腳睇

甜甜私房貓完

屌記錯原來仲有半個鐘

又粗又長

烏間bb

Kill Teacher 都有破滅魔劍

原來破滅魔劍先搞得掂殺老師

殺老師結局後播咩？

痴撚線

打棒球都咁色情

家姐真係好撚索呀！

卜部咸濕仔

廢老

寫悔過書殺老師

着紅衣

殺老師忍唔住抽水喇

聽到咁既歌聲仲點會作惡

911cls

笑撚死

「要視乎隻鴨有幾好食」
對白好似Athena當個男人係鴨咩屌你

屌那星乜撚嘢性暗示黎

Chloe 幾時出道做 idol ?

寶石寵物果然好大尺度

八爪魚嗰段仲離譜
拎觸手d吸盤打愛莉塊面

朔太郎係牙籤仔

星期六又播返魔法少女奈葉第三季

呢兩集都冇咩御茶子

PUSH

家姐
我都要動下半身

911大結局，快啲播第二季

真心好好睇
而家等緊下禮拜三播新一輯女超人

點解MAGICAL CHANGE 會腰斬
之前以為今季會好垃圾, 但目前為止每集都好好笑, 唔輸俾第三季

琴日個寶石寵物現正逃亡中個笑位幾估唔到